[轉貼]十個你不知道的日常機器背後原理

一，汽水機

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

有人想知再講

低B, 我喺汽水機入邊做架

[月經]

唔好講 無人想知
講左死老豆老母 唔講一世扯唔起春袋痿縮

巴打翻邊度

東涌運動場返

啲人成日大大力拍部機。嚇死我

2. 你老母
個仔唔生性即刻俾人用念力召喚出嚟平息公憤

Wow

好撚好笑，屌你老味。